<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="oppenhaimer">Una dramatización de la historia de vida de J. Robert Oppenheimer,
        el físico que tuvo un papel importante en el desarrollo de la bomba atómica, ayudando así
        a poner fin a la Segunda Guerra Mundial. Vemos su vida desde la época universitaria hasta
        después de la Segunda Guerra Mundial, donde su fama lo vio envuelto en maquinaciones políticas.
    </string>
    <string name="asesinos_luna">La historia tiene lugar en la década de 1920 en torno a la tribu
        india Osage que vive en Oklahoma. Los nativos americanos están siendo asesinados uno por
        uno después de que la tribu se enriquece con el descubrimiento de petróleo. La masacre de
        Osage atrae la atención del FBI, que inicia una investigación.
    </string>
    <string name="quiet_place">En una Tierra devastada e invadida por depredadores invencibles de
        posible origen extraterrestre, los Abbott luchan por sobrevivir en la desolada jungla
        urbana de la ciudad de Nueva York: una trampa mortal definida por una nueva era de
        silencio absoluto. De hecho, como el ruido atrae a este nuevo tipo de invasor, incluso
        el más mínimo sonido puede ser mortal. Sin embargo, a pesar de que ya han pasado doce
        meses desde los primeros avistamientos de los poderosos monstruos, la resistente familia
        Abbott todavía se mantiene fuerte. En esta silenciosa distopía, aprender las reglas de
        supervivencia es crucial. Y ahora, más que nunca, los Abbott no deben emitir ningún sonido.
    </string>
    <string name="sociedad_nieve">En 1972, el vuelo 571 de la Fuerza Aérea Uruguaya, fletado para
        llevar un equipo de rugby a Chile, se estrella catastróficamente en un glaciar en el
        corazón de los Andes. Sólo 16 de los 40 pasajeros sobrevivieron al accidente y, al
        encontrarse en uno de los entornos más duros del mundo, se ven obligados a recurrir
        a medidas extremas para sobrevivir.
    </string>
    <string name="split">Aunque Kevin (James McAvoy) ha revelado 23 personalidades a su psiquiatra
        de confianza, la Dra. Fletcher (Betty Buckley), todavía queda una sumergida que se
        materializará y dominará a todas las demás. Obligado a secuestrar a tres adolescentes
        lideradas por el obstinado y observador Casey, Kevin llega a una guerra por la
        supervivencia entre todos los que están dentro de él, así como todos los que lo rodean,
        mientras las paredes entre sus compartimentos se hacen añicos.
    </string>
    <string name="hablame">Cuando un grupo de amigos descubre cómo conjurar espíritus usando una
        mano embalsamada, quedan enganchados a la nueva emoción, hasta que uno de ellos va
        demasiado lejos y abre la puerta al mundo de los espíritus, obligándolos a elegir
        en quién confiar: los muertos o los viviendo.
    </string>
</resources>